有冇人下星期會去俾意見？

同曉明講香港人既意見！

忠誠的廢物

我諗住獻上食物，豆腐，芽菜同一碗白飯

明天才農曆二月, 重有5個月

要帶橙, 足夠全家食

巴打識嘢